擦左A酸個半月。。。

擦左個半月，我知道有爆發期，但係個半月仲爆緊，仲生緊好多暗瘡
想問正唔正常，有無人有經驗? Help

食a酸啦
搽無乜用

我全面擦

頭兩個星期係咁

到2 3 個月就好

我講緊食a酸

無知一問，想問食同查係同一隻a酸黎？

食 查黎無撚用

（掘墳😂）樓主唔知你過左兩年依家D皮膚點呢，有冇繼續搽？ 我都係搽左三個星期，第二個星期開始爆，從來都冇爆到成咁……諗緊好唔好繼續搽……

你仲有無擦？

之後停左一排，醫生開左D抗生素藥膏，漸漸變番好似以前咁，都有暗瘡但冇咁誇張，然後醫生叫我再試，一搽又爆D有膿既瘡，然後醫生就話A酸應該唔岩我用，直情擺佢落allergy history😂

我而家都爆緊
本身起暗粒，諗著搽a酸會好d
點知就爆大粒既瘡，又紅又腫😭😭😭
爆左2個星期啦

搽a酸，爆有膿既瘡係敏感？

我都唔知 不過見人地話A酸會促進D新陳代謝，但係真係唔知爆到幾時，好似沒完沒了咁（見人地分享有D人係完全冇爆發期），睇落但衰過搽之前，因為我搽之前又唔算好嚴重，所以就放棄喇唔搽了